點解今日有煙花放?!

維港

而家仲放緊....

幻Xxx香肛 有煙花嘅咩?

12月1號

早洩

睇緊

我都想知

1785年12月1日：英國人萊昂內爾·盧金製造出世界上第一艘救生艇。

所以就放？邊個機構搞嘅

1915年12月1日：袁世凯登基大典筹备处成立。

!!!

好彩唔係11月5號

慶祝邪惡資本主義者老布殊逝世

共產主義又贏

解放軍放煙花

解放軍放炮將架

SKH 定係隔離幢野一齊放